其實點解要出軌？

點解鍾意左第二個唔可以直接同對方講？
要背住對方做啲咁嘅野？

點解唔可以直接啲做個了斷？
一定要拖拖拉拉？

點解比人捉到正仲可以唔認？
仲要帶住個光環話返對方轉頭？

我屌撚晒你地老母

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

On9

因為你係鄭少秋呀屌你老母

出軌唔一定鍾意左另一個 可能純粹發生關係姐

人不要面天下無敵

女人係咁㗎喇接受啦

我都想知

肥絲大隻:出左軌拉返上月台咪得囉

咩叫發生關係

咁理所當然都有嘅

而家啲00後連發生關係點解都唔知

因為有啲人係臭雞格 無得改

即係做愛
你認真唔識咩叫 發生關係？

我心諗發生關係有咩解釋

點知你講咩關係
咁廣泛
講埋性關係唔得嘅

得你唔知咋 個個都明啊

戇居仔喊出嚟

你真係00後黎？😂

出軌死全家

世界上有d人係為人好， 有d人係純為自已。

自已在相處期間要感受果個係點樣嘅人。

唔係得靚仔幽默有錢呢d參數架。

祝福你揾到專一嘅另一半呀。